港專面試安排？

有冇人知依傢疫情又爆 報港專仲需唔需要去學校 face to face面試？

唔好意思，港專其實係咩

好似喺ive

應該唔洗 space hkcc呢啲要face to face嘅都變成直接派offer, 個別課程應該會轉online interview.

香港專業進修學校，簡稱港專，是香港一所民辦專上院校，前身是旺角工人夜校。現時校址包括九龍何文田公主道、新界沙田馬鞍山鞍誠街及耀安邨。港專是一所無宗教背景的傳統愛國學校，由一開始就堅持愛國教育，包括多年來舉辦國慶活動，升掛五星紅旗。 維基百科

明白 感謝回覆

意密

我都報左港專社工

到今日仲未In

巴打In左未

我4月個陣用skype in 唔知而家會唔會都係咁

私煙個契家佬（比個仔打）做港專副校監

多年前 社工學系校內支持社會運動被校內滅聲登報
校長曾講過： 唔愛國唔好黎港專讀

in 果陣話好愛黨 好愛習近平就入到啦

社工就去明愛讀啦
之前貼晒文宣都冇阻止
老師自己都有貼

未呀！等電話中
報hd?

好 感謝回覆

我都係報社工

係阿HD

報定多一個當Back up 有得唔讀就當然唔讀啦

仲報咗邊間？

我都係 7月頭報
可能要walk-in

walk in就去明愛好啲啦

港專當Backup咋我

聽日就in HKCC

遲下walk in應該想去明愛

明愛本身in左但未有消息
但官網有寫walkin時間日期咩

都係22號架啦 仲有邊日

港專20號早兩日

上網睇呀？

佢官網講

收到電話未

冇hkcc都in埋

我諗報左咁耐 冇電話

一係收夠人 一係直接派

不過甘撚紅底 有得揀都唔讀啦

香港專業進修學校 (HKCT) 或者 港專學院 (CTIHE)
校長陳卓禧，身兼全國政協委員
校監劉佩瓊，前港區全國人大代表
仲有李思嫣老公都係港專打工
威水史：
港專校長陳卓禧：港專作為一間愛國愛港的學校，必定高舉愛國旗幟，學生若不知道就是選錯學校！
好型呀
有關報導：

啱

Btw, hkcc都要in? 🤨🤨 online in??

要啦梗係....

幾時報？有冇interview

盡量都唔要啦

報左當笠定個Condom

689：呢度我主場（港專活動）

你幾時報呀？需唔需要interview??

有無group in??
英文大概問乜呀？

有無group in??
因為我見其他同學online in都有

好 感謝你回覆

其實hkcc唔去in都係照派offer

其實係咪一定收

佢個email寫23號1:30上佢個system睇結果

港專好似同毅進差唔多level

一直以為

港專，青年學院，IVE

喺同一樣嘢 同一機構 同一個老闆

收到電話未？

HKCT收到電話未？

冇收到

等緊HKCC結果

聽個名都知勁啦

7月15我in左明愛社工話要等一兩個月先通知你得唔得

幾時報？
求分享下面試過程
我等緊call

佢一定要睇dse, 話我唔符合資格

我六月尾in, 啱啱問左話等多一個禮拜

仲未等到call，係咪唔會叫我去in

Walk-in 試下？

Hi, 面試前有無send email畀你交篇800字英文作文？

你pass左，可否tg我 參考下？
因為其他學校我冇乜機，得呢間想做好少少

兩至3分鐘英文自我介紹，問咗四條問題中文嘅，我印象中第一條問類似點解你想做一名社工，有一條問點解你會想揀我哋間學校，有一條問當你有壓力的時候你會點樣抒發我淨係記得咁多，明愛面試你唔使太擔心你當好似平時傾偈就得。
咁我都有面過Cuscs社工，1分鐘英文自我介紹，同埋佢俾咗篇文你睇係英文黎嘅就住嗰篇文嘅內容進行小組討論用中文講，咁我面依間野其實都幾慘自己組員入邊最少有三個係學士學位生，當然最後梗係俾人regret左，但係唔知點解三日後收到幼教高級文憑嘅condition Offer。希望可以幫到你。
利申：21歲，因為之前冇錢讀書

感謝你！！！
我都係21，以前無錢讀書而嫁要追番....

你黎緊in hkct?

係

你幾時交呀

我dead前兩日交